有冇人已經由每日睇肺炎死幾個，變睇緊每日科興死幾個

癡撚線日撚日都有人死咁

放心
你日日睇連登時事台
日日都有喜訊睇

科興師

打得都係藍屍

你講錯咗啦

啲人係睇科興幫助到幾多人可永久預防肺炎

科興幫助永久預防疾病/傷患/病毒人數每日都有增加

快啲叫藍絲去打針啦，永久預防架

殺藍絲廢老

唔錯

希望全部藍屍去打，咁香港會好啲

武肺暫時死左多個？愛支針有冇機會超越？

屌你 曲到

武漢肺炎喺香港害死203人
科興疫苗暫時永久保護咗3人

但第一份獎金仲未派出

冇辦法啦，佢地一係空肚去打針，一係空肚食早餐再去打針
完全係想嫁禍政府，點賠呀

科興已經取代左武肺繼續殺落去